【安全漏洞】中大 Zoom 考試被駭客入侵 學生被逼睇 AV

疫情下，多間大專院校均以遙距形式上課以至考試，但通訊軟件 Zoom 的安全性一再受質疑，今早更發生有大學生在考試時被人入侵 Zoom，甚至在聊天室內發布色情資訊的情況。有學生指事情嚴重影響考試心情，中大則表示跟進中。

事發於今早，中大通識課程的考試期間，有學生指考試開始後約 10 分鐘，聊天室內多了幾名不同國籍人士⋯⋯

用zoom啊拿

zoom好安全

新登記選民截止日期：2020年5月2日